用航拍機運食物入POLY

有十多名手足仍會留守。
用航拍機運輕便食物、藥物入POLY有無得諗?
佢地唔係CONDOM。

ok 連登已批出不反對通知書 請樓主著手準備

p

一直都無人肯做⋯
可能有人怕狗開槍打航拍機

P牌推唔到 認為可行